【月經】誠邀連登仔一齊對應突如其來嘅Whatsapp

有條女話我個電話號碼岀現喺佢個通訊錄，我唔知點應好

雖然已經玩過好多次，不過都請岀招

留名

我玩住先啦

唔知啊莉受唔受呢

我依家張pro pic

配合番我個職業

啊莉秒覆啊，我招架唔住喇

佢好似好把炮，咁我份兼職做咩好呢

between佢話我有精力

精力
This is gay

想象下電話嘅另一面係油頭中佬 仲係度ELIZABETH

噶

玩多2句啦，大家無興趣我就case close啦

我都係迎合翻佢

巴打係咪有興趣 雖然琴晚我已經block鳩咗佢，但今日佢用另一個電話再whatsapp我

直接問佢要幾多點mycard

叫人買股票

問你有冇需要叫G

上次有個問佢知唔知咩係8964
佢就又問我係咪港獨
我答係，佢就話無識過我，笑死